十萬火急蕭析:21/7元朗西鐵站打人血案及圍攻中聯辦事件

十萬火急蕭析:21/7元朗西鐵站打人血案及圍攻中聯辦事件

1)今次示威，警方加設水馬，因為警方要採取防守措施。

2)今次嘅事件其實係有兩條戰線。

3)中聯辦國徽被塗污。

4)前特首梁振英非常之憤怒，立即衝出來，嚴厲譴責示威者。

5)中聯辦事件，中央對於要向示威者開槍係有底線嘅，不要越過中央底線。

6)白衣人元朗西鐵站打人血案已發生，但是示威知道咗元朗嘅事件之後反而唔肯撤退，警方為有開槍驅散示威者。

7)一定要搵啲宗教領袖，呼籲大家降溫，如好似沙田事件咁玩法，係咁升溫，是對示威者非常之危險。

8)找社團人士，同示威者打鬥，係林病要令到香港全面墮落。

9)何君堯走去同白衣人握手，非常之蠢既先咁做。

10)白衣人亂咁打示威者事件，明天（23-7-2019）一定會上國際頭條。

11)罷工罷課，證明左你哋嘅招數係得咁多。

12)元朗突然襲擊嘅事件，大家出極打人最多200至300人，大家都有互相落單嘅時候，互相報復，對示威者來講非常之危險。

13)解放軍已經向美國承諾左，唔會出解放軍處理香港政治問題。

14)類似何君堯呢種行為，應該引用國際「馬爾撤離」法，對付何君堯，才能令國際制裁佢哋。

15)淋病係早會／內閣講用社團人士打示威者既計劃，其實得唔到局長嘅認同。

16)是淋病令香港墮落到這個地步。

〈十萬火急〉〈蕭若元：理論蕭析 2019-07-15〉

十萬火急蕭:切勿讓衝突再升級，不會軍管，暫停示威，要談判，中央不想港人喪失生命

今次嘅嚴重性非常之大，事件已經非常之嚴峻:

1. 切勿讓衝突再升級。

2. 不軍管。

3. 成件事嘅起因絕對係林鄭搞出黎嘅問題。

4. 中央關心示威者性命，中央不想港人喪失生命。

5. 中央不會派國內警察進入香港打擊示威者。

6. 假設搞出人命，中共別無選擇，必須要有警察高層負責。

7. 請立即暫停示威。

8. 民陣/NTO/政黨必需要同政府談判，要求政府比答案，不是要讓警察投降。

9. 和平示威，一定不能打人。

10. 市民應比時間，讓中央有時間回應。

《最新蕭析》只要人數多，連儂牆遍地開花，不要衝擊，必定赢

【蕭實拉的名單】燒山估計有10%民意轉為不支持反送中運動

蕭若元講G20將會提及香港，因此七一後不大規模搜捕義士

最新蕭析:習會結果，對香港有利，中共一定放鬆香港

Jun 29, 2019

最新蕭析派定心丸：林鄭完成任期機會低，中央不會撕爛面皮整治香港

- 林鄭能夠完成本屆任期機會渺茫

- 香港獨特地位仍然重要，中央不會撕爛塊面來對待

- 七一後中央收緊對香港控制機會不大，只要不犯重罪就無事

麻煩燒山祝福下共產黨，林鄭，中聯辦，警犬全體仝人

9)何君堯走去同白衣人握手，非常之蠢既先咁做。

燒山唔通終於破燈?

佢咁做，其實情況比我地想像嚴重，
已經返唔到轉頭，有理由相信，可能有目的先咁做。

共產黨唔比佢提關於中共既政治內鬥

大獲係佢口頭蟬